[認真討論]淺談東方三連敗原因

廢囉屌

駁唔到

後防太差la, 442又老, 曹泰根直頭好似水貨, 成日犯錯

未入黎都估到

笑撚咗成日

四連敗

令狐沖唔喺度

收聲啦屌你老母

臨時球迷學人抽水
過多三年你仲睇港超先好出聲啦

唔睇港超

港甲都睇 有時間不如睇返套av好過啦

睇波都要計年資

一句撻著南華狗

吹咩